郭文貴：中共將於6月4日滅亡

中

唔會囉

希望佢唔洗跳樓

不過今年應該

文貴唔好賭命

佢講野幾時中過其實

請珍惜文貴

就在今天!

佢好似仲講過中共今年唔滅亡就跳樓

范冰冰群交影片呢

唔好滅亡住，大清國債條數找埋先死唔該

佢話如果6月4號冇滅亡，佢就會響維園裸跑。

鐵一般的事實表明，郭文貴就是早在兩年前就準確預測了美中形勢，甚至參與運作了這個局
到今天為止，香港人權法案通過、新疆人權法案通過、美國已經宣布聯邦退休基金撤出中國、香港不再有獨立自治地位。

郭文貴在一兩年前作出的當時看來是天方夜譚滿嘴跑火車的關於美國基金撤出中國投資、美國重新評估香港自治地位調整自貿區和獨立關稅協議，香港法案、新疆法案到今天為止全部實現。

2018年10月12日郭文貴宣布開始發起美國教育和國家基金為基礎的撤出投資中國：

2019年5月18日郭文貴談香港自貿協定區地位的重新評估、新疆維吾爾法案：

另外還在運作的兩個方案：中共盜國賊在海外資產的查封和南海軍事設施的強拆，讓我們拭目以待。

拿事實驗證是證實一個人可信度的最佳方案，三年來一步步跟隨郭文貴爆料的人，親眼見證了一個個“天方夜譚”和“滿嘴跑火車”被事實驗證。

有講係群交咩

邊年先得？

飛機佬 同游清原一樣鳩

范冰冰冇同高官做比范冰冰同過高官做更出奇啦吓話？

邊可能咁快。雖然越來越近了。佢改左口話2020年喇。
我好想知今年10月1國慶點搞

我唔理, 我淨係想睇

呢條友講啲嘢就算啦

全世界都知道 范冰冰是 官員雞

但問題是, 郭文貴 話自己有片睇

仲有人聽個傻鳩講野

佢唔可以下下講真話 但有時會係真

冇范冰冰就返去食下蕉先啦